東張西望講緊嘅舊業主立案法團係邊？

個肥仔馬前卒？

比人訪問就咁斯文

屌佢老味第2日著恤衫

呢個似猜輸左出黎解話

睇佢個閪樣都覺得佢唔慌好人

個女人定肥仔？

個肥仔笑起黎真係好鬼無賴

肥仔

個女主持叫咩名

唔好理邊個岩邊個錯
你玩到咁明顯就自己蝕底啦
人地陰招 精人出口笨人岀手
玩手段高明 高下立見啦

睇完電視

上來連登睇吓有冇起底

個女主持做得幾好
睇得出佢好想幫女事主出頭

我都係

唔知女事主有無問題
個女主持都幾嬲

都話暗瘡核突佬

Big6 v fat jai

仲停留喺凶人兩句，貼下海報，撞下人嘅階段
人地驚你有牙咩
最好你一刀劈死我，放火燒我添呀
保險claim足

女主持咩名

我仲疑惑緊明明一樣樣 點解個銜頭唔同左

如果又阻人又撞人差佬都話冇野可做
咁以後大把呢D事件
誰大誰惡誰正確

都麻撚煩啦

個女事主搞咁多野做乜鳩。辭咗個秘書啦

拿屎上身

新業主立案法團都應該有問題啦
不過人地識玩輿論
講到底，咪又係錢

華福工業大廈

肥仔老細係政協黎

應該都有d問題既 不過個肥佬d言行舉止令我好討厭

想問點解女事主12月盤數車租淨係計到11月？盤數用cash basis唔係accrual basis? 應該以全年12個月咁入數?

笑咗
第二日又恤衫又gel頭

個女事主都鬼鬼地

識得玩 上埋電視 又識喊

爆多啲

好耐啦
你SEARCH大廈名已經大把野睇

有無土皇帝校長名單

個肥仔擺明俾佢老細指出黎搞野嘅馬前卒啦
佢老細唔知係孤寒定蠢定冇有怕，唔跌銀紙俾街外人做，搵自己伙記做

舊法團代表包括主席鄧玉麟及副主席邱長

一隻手拍唔響，最後可能大家都係仆街，睇係邊個仆街仆街D姐

笑哂

仲會唔會追蹤落去？好想有花生

各懷鬼胎
至不過最蠢係個肥hi

兩邊攪黎攪去都唔入肉
貼大字報，喊苦喊忽話自己幾慘學，屌，小學生咩
真係有利益衝突仲唔一早出事咩，仲係停留係走住屌既階段
肯定兩邊都有問題

肥仔連先生可唔可以入黎澄清下？

肥仔似頭腦簡單個種...4肢發達

遲下迫癲新立案法團班友
然後姓連既肥仔要屋企人幫佢找數都唔出奇

第1日著個件polo好似技安

可能細細個已經蝦蝦霸霸
技安

推到肥仔連生入黎回應

撞到肥連入黎

你搵我？

純粹想問下你有幾愛沖繩姐唔好貼我大字報

見到個肥仔咁嘅階段反而冇咩野
條女喊晒口就覺得好假有啲反感

總之邊個錯都好爛仔行為真係要懲戒下
不過冇人做到野LAW

Accrued expense 囉 12月有入expense 只係未比錢

新果個就唔知有冇問題
舊法團就明顯做到出面好有問題
淨係呢點都輸硬
仲要用人用果個肥仔, 成個格都衰, 好難唔迫到個個都幫新法團喎

仲未有人講個女主持咩名

阮嘉敏

lm

Hei

沖繩旅遊大使

你好呀，肥仔哥哥

姬川麗

係咪得我一個覺得個主持咁明顯偏袒好冇職業道德
誰對誰錯拍一兩日片就知架咩？
個女主持訪問果陣緊張到好似佢有份參與咁

最好新舊法團主席派個人上擂台隻揪，邊個贏邊個話事

識玩日日call消防 食環做尻佢都仲得啦

唔怪得對住白衫黑警都咁撚串 原來政協

會唔會反cap原來個女先係大魔頭呢

食屎啦 死暗瘡肥仔死人核突佬
仲話自己正義
你係正義 無人係邪惡啦

新法團肯定都有問題啦
唔好怪哂沖繩肥仔

樣衰到

沖繩肥仔

主持叫咩名？

仲要gel行個頭，睇得出搽咗少少粉遮暗瘡